深圳東門食街 啲鋪頭新年開唔開？

新年喺香港冇野做 老豆老母話想去東門食下野 請問各位巴絲 有冇人新年去過？ 預期初三會去 鋪頭會唔會開？ 會唔會好似死城咁？

去吹雞？

認真問

深圳無數咁多美食 走去東門食屎係咩玩法
等於係香港日日食譚仔既戇鳩一樣

開！ 但其實東門冇乜真係好食。